就算是馬雲，都大把港女爭住去含佢條撚

信

唔信

各位覺得點？

( Show Blocked User - 妹妹不痕了 )

港女

咪話港女，佢養我我都肯